正式宣佈大家一齊休息

屌你老母休咩息呀？

返工又唔見你話休息？罷工又唔見你參與？

兄弟爬山 各自努力唔係口號

和理勇武應該繼續合作抗爭，各自負責自己嘅崗位，呢場運動仲未贏，政府到依家都未回應五大訴求，淨係日撚日係到話止暴制亂，你地嘅聲音我聽到啦，不過我係唔撚理你地呀。

咁都可以休息，咁被捕義士點算，死左嘅烈士點算？

休息撚去食屎唔該！！

推呀

自推10下

1/10

2/10

推3/10

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推車咁推4/10

推呀5/10

唔准休息6/10

我見到標題以為你要我地早d訓聽日早起身行動……

sor 改得唔好

隔離個post 一陣間升幾百個正評 係咪要割禾青

推7/10

沒有街頭抗爭，選舉不可能勝利

邊個咁把炮

8/10推

為義士討回公道9/10

唔准休息！！

10/10

塞鐵不塞路？

都要塞！！

再推

推唔郁呀

推唔郁都要推呀

岩 我地一齊休息

推到上熱門

PUSH！！！

休你老母

推推推

推上去

upupup

push

推

不能休息！！

理大出面仲屌緊

繼續抗爭！！！

係呀 所以唔可以休息

上呀！！！

拉

唔可以滅亡

你收皮啦五毛

推你老母

好多人淨係睇標題

推上熱門

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

收皮啦

頂 下次改好啲

我已經block左佢

推上去呀

幫手推

推 休息夠

啱啱入嚟諗住屌撚柒你老母

太晚無人推

唔好放棄！

好彩未屌

推 點解5個月啦 仲可以吹休息風
好似唔記得哂一停勇武就會捉人
唔記得哂仲有無數手足比狗咬
和勇不分 各自爬山 各有各做 唔好惡言相向

唔可以咁就休息

係好岩

都要推！！

Push

我發力推

唔好休息 一齊努力

push push

無得休息！！！

休息撚食屎

要上熱門 推

繼續，和勇不分。

push！！！

完左區選好頹，好似打完飛機果種頹

無錯 一齊加油

唔可以頹 仲有好手多人未救

set deadlije

我推推推

正推 格離冷氣軍師又玩紙上談兵 練兵?咩藉口 笑死人

升級

條友on9 唔食住個勢上

我推

食住個勢上 一齊努力

唔好停

上熱門

休息完啦屌

出返個非曲線標題啦 拒做標題黨
另外推下12.8活動

推佢老母臭閪

唔可以抖

休你老母息

屌 我都想呀 後悔

唔俾休息

革命休乜閪嘢息？

重開啦

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線踢走建制
亦伴隨好多負作用 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

請保持憤怒 永遠記住俾人到谷底感覺 驕兵必敗
同時保持獨立批判思考
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

無錯

冇得休息

無階段性勝利

正想入黎屌😂😂

努力呀大家

內容同意, 但麻煩唔好做標題黨

唔好屌呀

下次唔做啦

推9

既然看到選舉成果，更應該向前走

係呀

上呀大家

煲底相見

唔准休息

香港復仇

幫手推呀

休息撚收皮啦屌 抖咗幾日啦

香港人 報仇

無錯 要屌醒佢地

Tui

再休息對唔對撚得住班手足

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

幫手推推post

各自努力，和勇抗爭必須都要有

黎明行動 + 連農牆啊

個休息Post仲要咁撚多正皮

無錯 要行動

乖仔

我要超越隔離休息post

要繼續返區選之前嘅黎明、開花、集會啊

推
一場都未贏過就想休息?
區選無贏呀，係用義士嘅血換番嚟架
仲要非等價交換嚟!!!!!

未贏唔可以停

柒頭
休你老母

休息post個樓主自己休飽佢啦

Pushiiiiiii

雖然係標題黨 但我幫你推

幫手再推呀

推俾多啲人睇

街頭抗爭!!!

工又唔見你罷休乜春

推 有冇日程表啊

唔好忘記班手足啊 捨得繼續休息？

要休息 罷工你慢慢休

又唔洗咁惡既 你留番啲勢去屌狗啦 屌自己友咁叻有撚用咩on9

感恩節你都想得到 。。。

錯就要屌

黎明行動 十八區開花 集會咩都好
一樣都唔撚停得

推呀幫手

拉 唔好玩標題

1/10 幫手推

2/10 幫手推

和理飛活動啦要

3/10 再幫手推

4/10 再再幫推

5/10 推呀幫我

請香港加油

6/10 唔推都回覆下

7/10 唔好休息 一齊推

8/10 幫手推post

呢個moment 應該暫時停止勇武同開花

幫手負皮依個post

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

9/10 幫我推

推上熱門 10/10

休你老母 仲有大把野未做 大把手足未救

有仇必報

幫推

推呀 上去呀

和理勇武 WHY NOT BOTH

最撚憎睇到你呢啲標題

幫我推呀

憎還憎 一齊推

幫手推啦

一齊抗爭

五大訴求，決一不可！

救義士

咩叫負責自己崗位 勇武老俸要同你要搏命抗爭？

明知會比人屌老母都㩒左入黎

區議會選舉後五大訴求都係未搞掂

咁同三四個月前有咩分別？

分別咪就係：

死咗無數嘅手足同埋

泛民攬住一大堆議席

其餘嘅冇變過囉

再係咁侵侵連香港人權法都會不了了之！

説得好，唔准休息，各自努力。

屌你 你唔出我出

你有心機推post呀樓主好野

pish 你老母 休息撚 自私撚
係咪當d手足condom ar

唔可以停啊 革命邊有得休息架

幫手推上熱門

幫我推

革命無休息！！

幫推呀大家

川普只想賣美國農產品
不關心香港人權

原來上左熱門 多謝各位

台灣人幫推

台灣嘅朋友

你太睇少侵侵了

收皮啦毅俊仔

川普正面臨選舉

如果不是選舉川普為什麼關心香港

目的未達到

休nlm

侵侵嘅共和黨同埋在野嘅民主黨

今期嘅目標係滅共

為咗選票，佢哋只會加多兩錢肉緊幫香港

無論是否為了選票，唔關心香港只會蝕章

休你老母
唔好再沉醉區選啦屌！！！！

真

我見到標題差d屌撚7你。。。

台灣曾經被美國斷交
所以香港比台灣重要嗎？

贏左區選 就當有哂五大訴求咁
勁多post叫人休息
如果我係義士睇到都灰鳩心

Sorry， 而家的確係

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

攞到議席嘅再唔做嘢一定開佢哋波

下次的香港立法會選舉就是戰場

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

大台已經話左復課，連幼稚園都復課！

中國香港比台灣重要
恭喜中國香港人

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

根本冇贏過 林鄭都識初心啦
五大訴求係基本 絕不妥協

聽日點

冇得休息！

Pish

屌

推 屌9休息撚

中國香港人加油

推呀
星期一已經係休息日架啦

Lol

唔甘心 竟然少人支持過個休息post

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

內容正評 標題負評 唔撚好又標題黨啦

休息嘅話唔係人

唔好屌

大家係時候做嘢啦

一直都是戰場

dklm

引休息撚入黎再屌佢老母

香港守唔住 台灣都唇亡齒寒

透過立法會選舉DQ香港特首

撐香港

無錯 要繼續抗爭

要贏唔可以休息

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

仆街標題撚

Ok

多謝大家支持

no thanks

推！

要抖嘅手足就自己抖下先
拎完再打
我就唔會抖，打蛇隨棍上

抗爭！！！

不如休息到下年立會選舉喇

我地只系跣咗對家一野，場仗未贏。休息就會變長眠。

呢一類post真係好撚on9
而家邊撚個話要休息?
俾你呃入黎仲要俾你屌老母?
正正經經開post唔撚得既?
又唔係啲咩有建設既post
屌

不休息

尋日開心完快啲做返正經嘢

本身想入嚟開屌

見到個標題嚇撚死仲以為真係咁多休息撚

Ok，日日早起身都幾攰

本來好唔開心
見到你講喞野笑死
Thanks

應該乘勝追擊唔係休息呀！

次次上嚟都係叫人唔好搞呢樣唔好搞嗰樣

agger

pp

pusj

星期日 1/12 光復 觀塘區 九龍城區 大遊行

唔好意思 阻你小小位 認同既手足 麻煩你一齊推po

點解咁多呢d標題
標題打過反話 一入黎就屌老母
真係好反感

著返好件gear!!!

真 而家垃圾標題黨都咁多like

推 poly嘅手足日日都被全方位折磨緊
你班人仲好意思休息 休你老母息

樓主開始攬炒了嗎